屌奶星，嗰個核彈頭原來係空氣淨化機來

日日返工都見到，但唔知咩黎，成隻異形蛋咁

大型渣橙汁機